台灣YouTubers vs 香港

愛狠演高質好多

台灣不嬲高質嫁啦

係英文屎d

王蟲

其實香港youtubers都算係咁架喇
大多數都有叫人投票